最有意義、最唔悶嘅工作就係：返工時間可以做自己嘢

每次聽到啲人話某某friend轉嘅新工唔悶、唔無聊嫁咩，我都好好奇佢究竟又係返緊咩工咁有意義，咁有樂趣，我就暫時未搵到咁嘅一份工

對我嚟講，最有意義、最唔悶嘅工作就係：返工時間可以做自己嘢

返工時間打機/睇人打機、上網買嘢扮靚、煲劇睇劇、睇下酒店機票幾錢、再望下youtube去邊到旅行好，有上進心啲學language、學programming、學整game、學adobe全家桶接freelance賺多份

返工時間可以有50%時間俾我做以上嘅事情 = 最有意義、最唔悶嘅工作

一定架啦，如果份工要我花120%落去(regular time + OT)，我真係心都灰。
我只會揀份工可以最少有50%時間比自己做自己野。

今個星期有7成時間都係連登同股票
利申唔係公墓員

保安師